秋天港女浸香水味真係聞到扯曬

連bra位都有奶香

見你冇女我都扯曬

無圖學人出POST

我淨系知你老母好能臭

真人有女

完

認同，但圖呢?

依度波台嚟 你識唔識規矩

香味點貼圖 俾啲香味你睇？😅

a09未索過女人陣味係咁架啦

有香味既女都得卦?🤔

點都要靚女

憎人有女

A09